臨近新年 樓下嘅看更又主動左

開始行出行埋都會講早晨了